[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (96) - The ReVe Festival Finale

#1
[永久置頂]
正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬及愛菜之聲永遠榮譽會長 “裴柱現額頭勁靚”(會員編號︰#23152) 名作
鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

歷史一刻...

啤粒 official logo

ReVeluv Ace Member 官方教學

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。
團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。
**********************************************************************************

#2
Repackage - The ReVe Festival Finale (23/12/2019)

01. Psycho (Title)
02. In & Out
03. Remember Forever
04. Eyes Locked, Hands Locked (눈 맞추고, 손 맞대고)
05. Ladies Night
06. Jumpin'
07. Love Is The Way
08. Carpool (카풀)
09. Umpah Umpah (음파음파)
10. LP
11. Parade (안녕，여름)
12. Bing Bing (친구가 아냐)
13. Milkshake
14. Sunny Side Up!
15. Zimzalabim (짐살라빔) (Title)
16. La Rouge (Special Track)
**************************************************************************************

#3
成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果、sexy dynamite
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC
***************************************************************************************

#4
數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)

Happiness MV

Happiness Break

Happiness All stage mix

五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節
Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22
MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16
SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)

Be Natural MV

Be Natural All stage mix
MPD Fancam
2014/10/16
Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31
MBC Music Core：
2014/10/11
SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19
MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

2018.04.13 Music Bank

2018.04.21 Yu Huiyeol's Sketchbook

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

Music Bank - Have Yourself A Merry Little Christmas - ERICNAM, WENDY (21/12/2018)

Have Yourself A Merry Little Christmas - Wendy focus

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

[STATION X 0] 슬기(SEULGI)X신비(여자친구)X청하X소연 'Wow Thing' (28/09/2018)
***************************************************************************************

#5
SM Station

[STATION X 0] John Legend X 웬디 (WENDY) 'Written In The Stars' (19/10/2018)

[STATION 3] 예리X런쥔X제노X재민 Hair in the Air (Trolls: The Beat Goes On Theme) (13/12/2018)

[STATION 3] YERI 예리 '스물에게 (Dear Diary)' MV ((14/03/2019)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

오늘의 탐정 OST Part 6 - 나라는 꿈 (JOY, MARK)

뷰티 인사이드 OST Part.6 - Goodbye (Wendy)

진심이 닿다 OST Part.3 - What if love (Wendy)

왕이된 남자 - Always (Seulgi)

Hotel Del Luna OST Part 8 - 어떤 별보다
她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)
偉大的誘惑者 OST

Part 2 - OMG! (말도 안돼) (JOY)
*****************************************************************************

#6
其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
25/12/2015 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (12/01/2016)

[We got married] Young Love - Bbyu (16/04/2016)

[Telemonster OST] 여시주의 (02/05/2016)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (21/02/2017)

Sugar Man 2 Part 3 - 2018 떠날거야 (28/01/2018)

Moon Byul(문별) SELFISH (Feat. SEULGI(슬기) Of Red Velvet)

양다일 (Yang Da Il), 웬디 (WENDY) '그해 여름'

Zion.T - '멋지게 인사하는 법(Hello Tutorial) (feat. 슬기 of Red Velvet)'

GIANT PINK 자이언트핑크 '월요일 보다는 화요일 (Tuesday is better than Monday) (Feat. 예리 of Red Velvet)

Raiden 레이든 'The Only (Feat. 아이린 of Red Velvet)'
************************************************************************

#7
迷你一輯
Ice cream Cake (18/03/2015)

01. Ice Cream Cake (Title)
02. Automatic (Title)
03. Somethin Kinda Crazy
04. Stupid Cupid
05. Take It Slow
06. Candy

Ice Cream Cake MV

Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV

Automatic all stage mix:

迷你二輯
The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights MV

MV Making Film

Album Cover Making Film

One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯
Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette MV

Russian Roulette MV Behind

Russian Roulette All Stage Mix

Russian Roulette 2倍速

迷你四輯
Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond Part 1

Rookie MU-Beyond Part 2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

Red Flavor Live Stage Mix
***************************************************************************************

#8
Summer Mini Album - Summer Magic (06/08/2018)

01. Power Up (Title)
02. With You（한 여름의 크리스마스）
03. Mr.E
04. Mosquito
05. Hit That Drum
06. Blue Lemonade
07. Bad Boy (English Ver.)

'Power Up' MV

'Power Up' Performance Ver.

Power Up Hidden Film

MAGAZINE FILM

Micing Interview

迷理五輯 - RBB (Really Bad Boy) (30/11/2018)

01. RBB (Really Bad Boy) (Title)
02. Butterflies
03. So Good
04. 멋있게 (Sassy Me)
05. Taste
06. RBB (Really Bad Boy) English Ver.

RBB (Really Bad Boy) MV

RBB Hidden Film

迷理六輯 - The ReVe Festival: Day 1 (19/06/2019)

01. Zimzalabim (짐살라빔) (Title)
02. Sunny Side Up!
03. Milkshake
04. Bing Bing (친구가 아냐)
05. Parade (안녕，여름)
06. LP

짐살라빔 (Zimzalabim) MV

짐살라빔 (Zimzalabim) Vertical Video

Zimzalabim Hidden Film

짐살라빔 (Zimzalabim) Mass Performance | ZIP.CODE : SEOUL

Milkshake Special Video @'inteRView vol.5' with ReVeluv
*********************************************************************

#9
迷理七輯 - The ReVe Festival: Day 2 (20/08/2019)

01. Umpah Umpah (음파음파) (Title)
02. Carpool (카풀)
03. Love Is The Way
04. Jumpin'
05. Ladies Night
06. Eyes Locked, Hands Locked (눈 맞추고, 손 맞대고)

음파음파 (Umpah Umpah) MV

음파음파 (Umpah Umpah) Dance Practice

[1분갬성] Red Velvet 레드벨벳 '음파음파 (Umpah Umpah)'_Ver. S
Umpah Umpah Live YouTube Link

正規一輯
The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb MV

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

正規二輯
Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

봐 (Look) Dance Practice

‘I Just’ MV
**********************************************************************

#10
正規二輯 Repackage
Perfect Red Velvet (29/01/2018)

01. Bad Boy (Title)
02. All Right
03. Peek-A-Boo
04. Look
05. I Just
06. Kingdom Come
07. Time to Love
08. My Second Date
09. Attaboy
10. Perfect 10
11. About Love
12. Moonlight Melody

'Bad Boy' MV

Micing Interview

[릴레이댄스 4K] 레드벨벳(Red Velvet) - Bad Boy

日本專輯
First Japan Mini Album - #Cookie Jar (04/07/2018)

1 #Cookie Jar (Title)
2 Aitai-tai
3 ‘Cause it’s you
4 Dumb Dumb (Japanese Version)
5 Russian Roulette (Japanese Version)
6 Red Flavor (Japanese Version)

#Cookie Jar MV

Second JAPAN Mini Album - SAPPY (29/05/2019)

1 SAPPY
2 Swimming Pool
3 Sayonara
4 Peek-A-Boo (Japanese Version)
5 Rookie (Japanese Version)
6 Power Up (Japanese Version)

SAPPY MV
***************************************************************************************

#11
Zimzalabim Live YouTube Link

RBB Live YouTube Link

Power Up Live Stage YouTube Link

Bad Boy Live YouTube Link

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

***************************************************************************************

#12
寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

門面
27/03/2015 Music Bank

29/03/2015 SBS 人氣歌謠

31/03/2015 SBS The Show

1/04/2015 Show Champion

02/04/2015 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

04/04/2015 Show Music Core

DumbDumb

15/09/2015 SBS The Show

16/09/2015 MBC Show Champion

17/09/2015 MCD

No. 1 backstage

20/09/2015 SBS 人氣歌謠

24/09/2015 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

22/03/2016 SBS The Show

23/03/2016 Show Champion

24/03/2016 MCD

No.1 Backstage

門面...
25/03/2016 Music Bank
No.1 encore Full cut

27/03/2016 人氣歌謠

***************************************************************************************

#13
Russian Roulette

13/09/2016, 20/09/2016 The Show

15/09/2016, 22/09/2016 MCD

23/09/2016 Show Champions

25/09/2016 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie
The Show

07/02/2017 (1st win)
Show Champion

08/02/2017 (2nd win)

15/02/2017 (6th win)
MCD

09/02/2017 (3rd win)

Rookie encore stage

16/02/2017 (7th win)

Rookie encore stage
Music Bank

10/02/2017 (4th win)

17/02/2017 (8th win)

Rookie encore stage
人氣歌謠

12/02/2017 (5th win)

19/02/2017 (9th win)

Red Flavor

19/07/2017 Show Champion (1st win)

20/07/2017 MCD (2nd win)

21/07/2017 Music Bank (3rd win)

22/07/2017 Show! Music Core (4th win)

23/07/2017 SBS 人氣歌謠(5th win)

Peek-A-Boo

10/12/2017 人氣歌謠

14/01/2018 人氣歌謠 2nd win

Bad Boy

07/02/2018 Show Champion (1st win)

08/02/2018 MCD (2nd win)

09/02/2018 Music Bank (3rd win)

11/02/2018 人氣歌謠 (4th win)

15/02/2018 MCD (5th win)
***************************************************************************************

#14
Power Up

15/08/2018 Show Champion (1st win)

17/08/2018 Music Bank (2nd win)

18/08/2018 MBC Music Core (3rd win)

19/08/2018 SBS 人氣歌謠 (4th win)

21/08/2018 The Show (5th win)

22/08/2018 Show Champion (6th win)

23/08/2018 MCD (7th win)

24/08/2018 Music Bank (8th win)

26/08/2018 SBS 人氣歌謠 (9th win)

30/08/2018 MCD (10th win)

Zimzalabim

26/06/2019 Show Champ (1st win)

27/06/2019 MCD (2nd win)

28/06/2019 Music Bank (3rd win)

29/06/2019 Show! Music Core (4th win)

30/06/2019 SBS 人氣歌謠 (5th win)

Umpah Umpah

27/08/2019 The Show (1st win)

28/08/2019 Show Champ (2nd win)

29/08/2019 MCD (3rd win)

30/08/2019 Music Bank (4th win)

31/08/2019 Music Core (5th win)

01/09/2019 SBS인기가요 (6th win)
***************************************************************************************

#15
大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

第32屆金唱片獎 - 音源本賞

第27屆首爾音樂獎 - 本賞
***************************************************************************************

#16
演唱會 / Fanmeeting
Red Velvet First Concert - Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul
Red Velvet Second Concert - Red Mare

2018.08.04-05
Olympic Handball Stadium, Seoul
Red Velvet Third Concert - La Rouge

2019.11.23-24
Korea University - Hwa-Jeong Tiger Dome
Red Velvet Fanmeeting - ‘inteRView vol.5’ with ReVeluv

2019.07.27
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

啤啤花名之解釋
Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”
seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊
wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。
JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…
YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

個人成員 Instagram
菜

熊

歡

Hot Joy

Haetnimee

車厘

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

***************************************************************************************

#17
舊Post Link:

開 post template

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

Bad Boy

Power Up

RBB (Really Bad Boy)

Zimzalabim

Sunny side up

Umpah Umpah

***************************************************************************************

lm

熊黨

留名

Lm真係好鍾意熊呢張

新帖留名

day ver好寒..

啤教

留名
啤啤新cb繼續大發

LM 等睇mv分析 一定好恐怖

係時候順返次序睇下故...

唔好FF 咁多嚇自己...
可能首歌風格會反轉到估你唔到呢

得hot joy一個唔係望天又有暗示

留名
啤啤cb大發

都話咗佢係今次大佬黎架啦！

同埋佢拉住咗隻機械人 封面圖

團飯留名

24號竟然有啤粒聖誕party
不過得嗰40個位又係嘥9氣...

真係勁 記得歡係越南頒獎禮講過類似話今年會係回饋啤粒既一年

HotJoy同歡果張...歡邊有咁高呀

五人婚紗個張 歡都好高 上網睇埋分析 好驚

半年3次CB 仲夠唔夠？

肯定墊高咗先影啦！

企木箱影

係企梯

新po留名

Katie makeup...

終於見到屋頂了

起完幢樓但係下面有幾次cb既圖亂晒...

德魯納酒店咩... 起到咁撚高...

如果真係咁要重建就好笑

之前CB係排返齊先出post架嘛
今次應該無...
不過前前後後 delete 一兩個格仔應該可以拍返齊既...

ig 歡live緊

個個都去歡個live留言玩

淨係菜唔玩

留個靚名

聖誕前開live....
今次又要唱幾耐...

笑死我 歡個陣淨係覆左朴秀英 跟住熊係咁係到刷存在感

韓國嗰邊都深夜

歡ig live

又miss咗

咁佢最後有冇見到熊cm

兩個都喺度鬥刷存在感...

我想問呢，scrapbook version同finale version 邊隻係團體邊隻係個人？

今次都無分個人同團封面...

今晚11點有新歌聽

唔係23號5點咩

我應該無睇錯掛

出teaser 咋

針

睇嚟要再進修

姐係可能音源聽日先出..
又分開出.. $m

係喎 睇漏兩隻字
我見cm都有人中伏

$M太多version分唔清

呢兩個又走咗去撐枱腳...
車厘仲要請熊食嘢....

妹好乖呀

Yermseul

Vlive

歡成個人白到

歡好hyper

今次終於都記得介紹隻碟啦....

熊都好白 塊面

呢一part 應該會係孫承歡另一段黑歷史啦...

救命佢痴Q左線呀
Btw有teaser喇

Psycho 會唔會係另一首 bad boy 呢....
仲有 la rouge 都好期待...

啱呀 同bad boy個feel一樣咁靚
我等唔切喇

其實有D BAD BOY FEEL
BAD BOY呢D真係最襟聽

聽日五點未收工無得聽住呀.....

次次都係偷偷地聽/去廁所

熊綠毛？

係有啲似..
啱啱live嗰part好正 隻舞仲

same

金藝琳竟然用英文留言...

俾wendy笑死

你竟然識英文

Katy Kim (英國)

呢兩個好有愛....

竟然熊劍都有合作既一日呀...

可惜唔係菜又聖誕係咪又要loop菜劍

好似小朋友

菜可能接咗燒酒唔再接得飲品類廣告啦
菜劍而家只係回憶黎啦...

......

張相睇落把劍唔同樣咁既，定瘦左

我覺得係p到怪怪地
個權骨同下鍔

有

秀滿oppa送聖誕禮物

想知咩嚟

2019 SBS Gayo Daejeon Special Stages

Red Velvet Wendy x Oh My Girl Seunghee x GFRIEND Eunha x Mamamoo Solar - "Popular animation OST's that everyone will know when they hear it"

ASTRO Cha Eunwoo x Red Velvet Irene

合作舞台

諧星菜

新歌正

正到喊呀 Velvet concept世界第一
隻舞又型 打歌就好啦

好正常既歌

咁正常 幾好聽喎

正常已經好好架啦,你睇下zimzalabim....

好正呀
洗腦得黎又好聽 又發揮到94高音

喂呀新歌好正呀!MV好正呀!!好鍾意呀!!!!!

一開始睇個concept image以為又出啲奇奇怪怪既歌
點知出到黎又咁正常

la rouge啊,好撚正啊

菜下it's alright 同 phycho 好正

yes.. 主打料

In & Out 同 Remember Forever都好正..
一首快一首慢

各位好耐冇見！PSYCHO大發!

真係好耐無見
未脫飯呀嘛？

未！忠誠！

潛咗咁耐水

真心飯！

學校忙啊而家畢業啦！！！

國絲呢

恭喜晒
畢咗業又要進入人生新一頁啦

等佢自己答你

好耐冇約大家食飯...
我都係真心不變菜飯 !

所以咪失業

識聽一定係買返隻無損聽
第一次聽隻主打...
um... 唔錯... 無伏啦...

Hi

咩app來?

好正喎！隻舞都係

越聽越正架.. 好似bad boy咁 返唔到轉頭..

Melon空降第五

買albulm燒碟聽無損

我覺得主打今次好有歐美主流曲風，首歌應該會喺外國好紅

一聽 La Rouge.... 不得了....
成個con 感覺返晒黎....

真係超正 主打級一樣 ..
好想再睇live

啤啤啲R&B好正..

暫時未超越到 Bad Boy
不過 $M 慣例....
越聽係會越覺得正...

未有碟就要買音源聽住先架啦
同埋都要 dl 音源支持下嘛

啤啤啲R&B無得輸

用咩apps dl音源可以支持下？

上淘寶買返個 melon 或者 bugs 戶口囉

其實我最想聽既係 La Rouge 多過主打...

正到tree gun

買碟自己轉無損最支持

In & Out好正

真係好正
鋪排左咁耐finale真係無令fans失望
成隻碟都值得由頭聽到尾然後狂loop psycho
兩個version都訂曬希望我抽中green ver photo book
好想要呢個封面，弱弱一問唔知到時有無巴打想換

不過點解團體海報唔係當初公佈個張新恐怖新娘

啊啊啊主打好正呀

買多幾隻衝下銷量咁咪唔使換囉

用依隻碟結尾真係SM一大功得

覺得呢首正過power up
但都係唔夠pab

bad boy當初戈種正

隔咗咁耐都冇差唔多水準我而家已經收貨

聖誕無錢啊
但求有齊海報同green ver photo book

$M表示放養前cb俾首正常d既你啦

2020年有2CB算好了

咁類似既concept就已經收貨
Psycho真係近年最接近pab同bad boy既主打
我本來仲擔心rbb重演

真...

我唔想變真finale啊

Day2 同埋今次都收貨啦
repackage 呢4首我都好滿意

係咪repackage都特別正
我最鐘意既碟係bad boy repackage

兩次會唔會諗多咗

其實green 同 pink 入面d相係無分別

2020出兩隊新人 應該要巡迴養家

Original Visual 真係好靚
聽完一次 個腦就不停psycho~psycho~

呢個我知啊 如果佢唔同仲好
咁我直情買曬兩本
依家就純粹要最恐怖既封面

係

好sad呀屌各有各做得唔得呀

今次呢首幾好聽

唔得 因為做唔起

誰輕輕叫喚我

BB!!!!!!!!!

who are you

諗起由海報貼喺屋企房門應該嚇死屋企人

已經貼到出廳
好在我屋企人都覺得幾正

岩岩韓場見完
所以唔是好耐冇見

Hot Joy......

你可以返歸

係咪派菜卡片 然後自己走去溝女脫毒
最後仲潛埋水個個pizza仔

最尾個個 好養眼

我條女都好鍾意白菜佢都喺度

好鐘意呢種style

專一白菜飯都唔認得。。。

班衰妹一出完mv就好似放監咁係咁po set圖

Mv最後白菜個句psycho真係殺死人

係度溝女可恥

有無鐘意車厘個女介紹比我

太多人成日改名認唔到

菜歡出相未呀...

睇con識架唔好屈9我
車厘個女？咁快做咗人阿媽啦咩

我都冇改名

我屋企人同你一樣

笑死

人睇con
你睇con
你睇con識囡

係鐘意車厘既女

Psycho好正不得了

咁勁 下年應該會再攻美

Interview

英文版psycho
話說韓仔係咪唔太受佢地呢種concept

官方應援

今次又幾好聽wo

Melon #2

差Melon就all kill啦..

睇下今次可以捱到幾多日...

準備出發去搵我菜喇

原來係芯的大叔
唔怪得之話睇con見到我

出名專一 我菜

已笑
thx for sharing
又你

整埋eng sub 咁好既今次

psyco 比想像中好
my wife irene, joy, yeri, wendy good job

my wife wendy 想走本田翼BB豬 路線?

Sor我先係

個interview用返佢哋ac名好正

話說vlive個重播無sub... 幾時先有

新mv靚到哭出來好型呀救命

係喎... 今晚預錄 psycho 初舞台...
唔怪得之出咗篇應援啦...
不過第一次班啤粒實會嗌到亂晒....

洗碗手套

B站有喇啱啱睇完

係咪All Kill啦

自Power Up後都冇拎過melon #1
粗卡呀啤啤

#RedVelvet Psycho CHARTS 00 KST 19.12.24

Bugs #1
Naver #1
Genie #1
FLO #1
Soribada #1
Melon #1 (+1)

1st Realtime All Kill 😭 #SayPSYCHO #PsychoWithRV @RVsmtown
@RedVelvetStats

粗卡嘿

你地值得架

今次呢首真係抵佢地開心....

好似話佢地預錄緊 知道1位之後同現場啤粒大thank you

感動其實根本係選歌問題
差唔多年半冇試過喇...

想問今次有無舞台睇呀？

啱啱頭先錄完
25號SBS 歌謠大戰初舞台

RBB Zimzalabim 無人識欣賞...
Umpah Umpah 夏天口水歌....
係到今次先有返D 水準....

太好了

歡都出埋post...
仲爭緊個 RBB....

有無人仲loop緊

仲錄咗有 zimzalabim x Umpah Umpah remix 加 dance break

好啦, 咁就一於打和 !

睇完con後zimzalabim好感度大幅提升，今次有埋remix實好正

ofz

呢句喺菜出口贏晒

"I'm original VISUAL" —— IRENE (2019)

啱啱先loop完

都話咗聽多幾次就會好聽架啦！

25號唱哂3首？

Zimzalabim真係唔係咁差，remix可能仲正

Zimzalabim + umpah umpah remix 二合一 再加多首 Psycho

表情歡

點解啲飯站話無曬Poster咁奇怪嘅？

最中意呢part隻舞.. 真係好型 特別係熊

港站定大陸

竟然可以破到頂咁犀利？！

poster 不嬲都係預售前訂先有，賣晒就完唔會再印...
隻碟好賣多人訂咁就手快有手慢無啦

已經粉絲濾鏡到唔覺之前難聽唔覺Zimzalabim有乜問題明明咁正
今次係某啲look唔太識欣賞菜頭上果汁野想點
再次祝啤2020年大發

係跳緊天鵝湖 最睇唔慣係joy nude 色 唇膏個妝 其他都好正

好正喎 黑暗風 仲有歡嗰個黑唇

聽完 RBB Zimzalabim都唔脫飯就真係真心飯啦

今次首歌真係值 出咗唔夠一日就有幾個紀錄咁
睇返前晚個live中字先知yes24預售真係賣曬
怪唔之得見佢落過一次架 再上架已經貴咗..
後悔第一次冇買多幾隻 加單就買貴咗
今次咁正 只求有多啲舞台
同埋李秀滿老師擘大對眼睇下啲成績 下年唔好放養放得咁柑

其實RBB我已經接受左，覺得幾好聽
但Zimzalabim我實在唔明，因為風格變得太突然，理解唔到
所以我當時覺得咁搞法，會將啤粒入門門檻提到好高

買碟至少要10隻起跳啦...

你係未無聽過師姐首 IGAB?
呢首玩得仲勁過 Zimzalabim...
其實有人話 Zimzalabim 係向 IGAB 致敬之作黎

我諗起pab有段類似

前日上gmarket買final ver已經得返cd only揀 有一次randomly見到突然入返poster但搶唔切

如果想揾返以前既poster有咩方法

成日唔明佢個種眼神係點chok出黎
真係得佢先有呢種厭世眼神

i got a boy呢首我鐘意喎

話說尋日用itunes試開digital booklet 雖然都係開唔到
但想講見到day 1 成隻碟我播得最多竟然係zzlb

但旋律上 igab 正常好多

我又唔想分正常同唔正常，但覺得zimzalabim同i got a boy唔太一樣類型

我day 1都係zzlb聽得最多
嘴裡說不 身體最誠實

去信和問下或者上 ebay 搵

如果... 等到我脫飯既一日...
我優先放俾你

去信和問下有冇 poster 放啦
有多佢地都會放出黎賣

中毒性強既洗腦歌係會聽上癮

今次真係非常高質
成隻碟都好鍾意，完全無可能脫到飯

Wendy psycho mv 短髮幾得

可以留意埋ig
因為都有人爆碟多左poster 出嚟

恭喜rv!! 雖然唔係fans 見到psycho melon 1位 都好鄧佢地開心
幾驚又出多首 rbb zimzalabim

RBB Zimzalabim Umpah Umpah三連擊嘅影響希望可以藉著呢次高汁回歸抵銷返啦 RED VELVET COMEBACK DAEBAK

呢part都好正

問左信和mxnx 仲未覆我
揾過caroxxxll 都無
不過剛剛係ebay揾到，研究下點買先
我求你唔好脫飯啦

捱得過zimzalabim既人，呢下根本唔會脫

25小卡...

好亂啊今次
今次連海報都咁多款想點
好驚佢係咪想賺埋今次就放養

btw,我想講joy每張都好詭異好正，第一次小卡浄係想要joy

菜！！！！

仲記得以前成日出現小卡joy海

等睇再joy海

災海有乜唔好
Hot Joy 咁正

$M 今次咁落重本宣傳呀...

你兩個好快d up返張自拍上 IG喎..

哇啤啤勁到依家仲ALL KILL緊

即場拆人情 !

新飯LM，祝大家聖誕快樂，新年快樂，中irene，人睇con，我睇con，典解禾睇成過百場都冇，人靚仔係唔同啲，我都係靜靜地睇con算

你冇咩

熊同歡係咁JYP讚

qq歡

笑死 點解要嗌
熊唔使做$m理事啦

你兩個竟然會合照....

Hashire sori yo~
Kaze no you ni~
Tsukimihara wo~
Wendyru Wendyru~

原來唔係 haetnim 黎...

我都以為係 咁似

屌呀 出緊灣仔。。。

菜都影埋啦唔該

睇咗個mv起碼50次希望sm可以施捨個dance practice 出嚟啦

媽媽聖誕快樂

阿仔聖誕快樂身體健康

希望新一年daddy唔使煮咁多飯

開完party 金藝琳自己撘的士走人...

今次首歌真係seulgi同wendy hard carry

有片啲飯個個都吓吓聲

想要邊張?

咩party

我估佢之後應該仲有下一場....
熊歡JOY 三個好似返宿舍...
爭低 RBB 又唔知去咗邊...

龜好似同影相姐姐一齊
RBB唔知..

Merry Christmas

非法集結, 不准興祝聖誕

啱啱睇B站原來RV係四代女團唯一一個Itunes專輯榜三次第一同2019六榜實時AK

叻女

@韓流

＜psycho＞首個24小時成績
- Melon空降5位，日榜4位，歌手榜1位，首日收聽人數73萬3196人
- 2019年主打曲Melon一位的第6個組合，今年唯二Melon一位的女團歌曲，也是今年在一位時長最長的女團
- Melon破表一次，是今年唯一破表的女團歌曲
- 截至目前達成實時AK 14次，今年唯一達成實時AK的女團
- 專輯登上iTunes 42個國家及地區1位，美國iTunes總榜1位，Kpop榜第1，是歷代女團第一個一年內三張專輯登上美國iTunes專輯榜一位的女團
- 空降iTunes世界專輯榜1位，世界歌曲榜7位，世界歌手榜8位，歐洲專輯榜1位，歐洲歌曲榜16位，是世界專輯榜一位次數最多的女團
- 空降Apple Music世界專輯榜14位，歐洲專輯榜19位
- Billboard Social 50第二位，且是女團最高排名
- YouTube點擊量24小時1072萬+

proud of them

仲ALL KILL緊PSYCHO要變啤啤神曲了

啤啤好波 我愛啤啤
啤啤Psycho大粗卡

有冇人覺得首歌聽聽下有啲唔同左唔同嘅意思係好似轉左個key咁

Melon 日榜一位啦...

Merry Christmas

聖誕快樂

Merry Christmas!!

Certified All Kill....

姐係日榜All Kill ?

啤啤啤粒Merry Christmas

買咗2隻，全部中同一樣野，有冇人收留/交換？

大盒 綠色cover Irene post card joy小卡 joy poster

想換小熊小卡同post card

如果收留就full set $100

ichart 日榜一埋就係 certified All Kill
一埋個周榜就 PAK...
不過睇下有冇本事捱到咁耐啦...

豬媽訂未咁快到

恭喜啤啤同啤粒

Wendy rehearsals 嗰陣受咗傷

唔撚係呀！
歡傷咗....

歡呀要入醫院 擔心...

歡

希望唔係咁嚴重，集氣

入咗院...有消息再公布
不過今晚啤啤成隊好似唔會出席...
歡個合作舞台應該都收得皮...

屌咩 歡呀
聖誕咁唔好彩

歡歡

垃圾SBS

骨折

代朋友問
豪華版 Full set Irene 有冇人要？

手腕骨盆同臉都有傷

Get Well Soon Wendy!

屌你老母臭閪sbs 唉

歡要早日康復啊 嗚嗚嗚嗚嗚

乜撚嘢道歉公告黎架... 垃撚圾SBS....

睇Twitter見到人話個舞台未放返落黎，就俾人叫行，所以跌左落去

歡歡 快啲好返

簡單啲講就係淨係話歡傷左..下次會注意咁 冇講Detail囉

Dllm 跌落舞台可大可小
兩米高 右半身身落地
希望唔好有事 唉
有無人知清醒返未

隔離post睇到都好傷下

Key word ????

真係不知所謂 講到飯同表演重要過人命咁

見到ig起曬火咁屌篇文....

撚有人care你垃圾電視台垃圾節目咩 依家你安排不當搞到人受傷呀屌你老母臭閪

[member]仲老點承歡行過去［/member]

咁大件事 張通告講到擦損小小事咁
唔屌到化開都唔得
仲有個保安

屌完就算啦... 唔好再理個垃撚圾電視台啦....
有D 咩事都等$M 去處理同公布啦...
我知大家都好擔心歡...
作為啤粒唯有一齊集氣祝福歡早日康復啦....
Get Well Soon Wendy!

嘩SBS搞乜鳩？三大台嚟講佢哋已經係撈得最掂，都會搞啲咁嘢，離撚晒譜。

希望Wendy盡快好返啦。今次CB反應咁好，點知出啲咁嘅意外。

講真 cb宣傳期搞到人咁等於直接叫人唔洗宣傳

仲要只出年尾show 咁辛苦準備咁耐 第一場就打亂哂

預錄出黎喇

psycho 既五人舞台...

希望歡唔好怪自己，好好休養。

Sbs 咩舞台setting.....

完全過撚分啦

冇誠意道歉真係垃圾嚟，淨講第時做好d就得咁
根本隊隊去綵排都變左有危險咁

不過垃圾sbs點都冇用，歡快d好返就得

好鍾意嗰套衫....但都睇到好sad

金長髮歡... 好靚....
get well soon wendy

屌SBS老母臭化閪

彩排唔係應該開曬燈傢咩

留個tg

垃圾sbs連reveluv入場都唔俾？

Sbs真係好仆街

聽日 KBS 淨係會錄合作舞台，唔會錄團stage
即係唔會有 psycho 舞台

get well soon wendy

咁耐都冇news ，似乎好傷下

我都係，呢套簡直係繼RBB後最型既打歌衫
今次costume design真係滿分
但我一路睇一路好唔開心
Sbs唔止毀左歡既身體，仲浪費左全部有份參與新碟既人既心血
依家就算要堅持繼續宣傳，但無左歡把聲，對唔住首歌已經差好遠

Get well soon wendy

完全冇哂心機。。
依家我飯都唔食, 絕食求我歡早日康復

最緊要養好個傷。
事業係一時，健康係一世。

團魂點都唔會滅嘅，希望歡唔好勉強自己好好休養，我地要集氣為佢加油。

至少要抖六個星期....
日巡會繼續，但係就唔會有歡...

諗起就好心痛 要睇冇歡既日巡..
令人更掛住佢 擔心佢仲痛唔痛 真係好傷心
只求歡可以回復返好似以前咁

點都好啦...
啤粒繼續集氣祝福歡早日康復...

我地齊來集氣我歡早日痊癒!

歡快D好返健康COME BACK
另外4個都要健康

GET WELL SOON WENDY

💙

寧願天去收我 也替你受重傷

我願意減壽10年換取歡歡一生平安快樂
反正我中坑賤命一條

係就快

屌你我死你都要陪我一齊死臭閪國

傻啦
我點會陪你死
你死左我可以輕鬆ntr你

+1..
歡你一定要冇事呀

Wendy Messagebook Project

各位啤粒集氣！
大家齊齊留個言俾歡啦！

青瓦台聯署 要求sbs解釋

想問有冇wendy最新消息呀

你偶像Jessiej都關心你呀歡
快啲好返啦

上面有 最少要抖6個禮拜 仲未計啲挫傷

get well soon wendy

Psycho MV Behind The Scenes

依家先出聲 屌你老母sbs

內部調查.... 聽住先啦...

只求wendy康復

老點歡果件點都要炒啦吓話

Get well soon啊歡

原來已經錄完...
淨係錄咗菜個 special stage...
96 line 應該真係取消咗...
Hot Joy 都係抖下先啦...

btw, 菜個special stage 主題係 ending 妖精...

知你塊面夠圓啦...

94 line....

原來睇佢地笑呢種幸福都可以係咁奢侈..
好想快啲見到佢再笑得咁開心

GetWellSoonWENDY

點都好啦，有d嘢唔發生都發生咗...
呢段日子雖然會有d難過，但係大家都要正面諗
唔好要歡擔心我地，等佢好好咁休養
大半年時間好快就過
我相信捱過難關後會雨過天晴既

Get Well Soon Wendy
We will be okay Wendy

我最期待既畫面出現了

6個禮拜後一定可以見番健健康康,開開心心既承歡

聽日要睇啦....

唔係六個星期就好返啦...
係至少要休養六星期先...
要完全好返既話可能要三至六個月啦

我依家都唔係好捨得睇comeback前個live
睇完都唔知幾耐先再見到承歡

一定支持白菜架

終於敢睇個舞台 成隻舞都好型好夾首歌 睇舞台比起淨聽歌 感覺首歌又升咗個level 我相信一定可以再睇到五人嘅Psycho舞台

Get Well Soon Wendy

우린 참 별나고 이상한 사이야
우린 아름답고 참 슬픈 사이야
歡熊呢兩句真係好好聽

Get Well Soon Wendy

菜仲識講笑就好啦

Get Well Soon Wendy

其實又唔使驚到唔敢睇既
反而唔好浪費佢地排咗隻舞咁耐既心機
我相信將來仲有好多次 5人既 psycho 架喎！

Get Well Soon Wendy
We will be okay Wendy

要買多幾支可樂飲啦....

新聞出咗96line 個stage好似又有返

個 producer 講返原來 ko ko bop係作俾啤啤唱
好難想像佢地唱係點

竟然係咁想像唔到女聲同啲舞會點

個風格都似🤣🤣

今晚係咪得特別舞台？

MBC 有成詩京 x 啤啤 ballad 合成舞台

條友咁講一講又諗起 Hot Joy 最愛嗰首 chewing gum...

Chewing gum我都好鍾意，成曰聽

其實呢首我覺得都好襯佢地唱

💙💙

如果跳exo隻舞超型

kokopop係我exo loop得最多既歌黎
如果畀埋rv唱，我應該loop得仲癲

隻熊成日都跳男團舞架啦

紅地毯冇份？？

Yeri個様有d怪

我中咗我最愛嘅Joy，同埋Wendy小卡。

希望Wendy早日康復。

我仲未買
估唔到雜工都like red velvet

我Really Bad Boy來，有留意開好多女團。

不過Red Velvet係我Top 5 愛團。

mc菜紅毯

今晩等睇cut算
睇足咁耐真係幾悶下

買final ver.兩樣嘢都係中熊

我top2

96line 竟然唱 mr. mr.

呢度好多人都想中熊架....

spoiler

Hot Joy 上年個stage 好睇好多....

我去CD Warehouse買, 兩隻都冇Poster

好似好hea咁

今次好多人買，信和啲鋪頭都話賣唒

佢地應該唔係練咗好耐....
希望陣間菜嗰個會好D....

你睇住丫園咩都好啦

入得唔夠多貨嘛
我買開嗰間個老細都話 repackage 唔會入咁多....

今次應該好多人都低估左PSYCHO

不過話時話....PSYCHO=痴線佬=E到班啤粒

呢隊嘢重點係睇樣架嘛...
成撚日拉個遠鏡睇條毛咩.....

好ON9拉遠鏡

其實... 呢個stage 都好hea 下....
不過成日遠鏡真係嘥撚晒....

性感炸藥

上年勁D

如果唔係齊陰 應該會再好睇d

再睇返上年嗰兩條special stages....
今年呢兩條都拍得好差....

歡呀.......

今日拎左album 小卡同poster 都唔中熊

運鏡差唔係正常發揮咩

下星期再上黎問下有冇人同你換啦
D 碟寄緊黎....

ending妖精....

Get Well Soon Wendy
We will be okay Wendy
Waiting For Wendy

睇慣左2k片
一睇720p真係強姦我眼睛
d造型咁SES feel

貝雷帽
之前熊都戴過

歡段片
咁大個人未試過咁掛住同擔心一個idol

睇官方飯拍版仲好過睇放送版....
至少唔使睇到頭都暈...

我一隻小卡抽中左車厘，另一隻中左熊
收票中左歡
海報抽左團體
不過重點係中左green ver,
希望大家快d收到，想揾人放joy同歡既小卡同海報

菜好叻女 辛苦晒

Get Well Soon Wendy

硬係覺得佢都係死撐住架咋...
佢都有講過作為隊長係要撐住唔冧得...

啤啤辛苦既年尾...

多謝菜成為大家既支柱

等下個禮拜先，我中咗兩隻pink ver，想換一隻green，抽唔中joy同歡嘅小卡無得同你換or放

菜眼濕濕 啤啤要加油啊
啤粒一直為你地打氣

WeWillBeOkayWendy

RED VELVET IS THE BEST

RED VELVET IS THE BEST
RED VELVET IS THE BEST
RED VELVET IS THE BEST
RED VELVET IS THE BEST
RED VELVET IS THE BEST
RED VELVET IS THE BEST
RED VELVET IS THE BEST
RED VELVET IS THE BEST
RED VELVET IS THE BEST

TC Candler Top 100 most beautiful face in the world

2015
熊 71

2016
熊 29 菜 71

2017
熊 23 菜 55

2018
熊 20 菜 41

2019
熊 27 菜 51
外國人口味好難理解

痴線

27位

我估可能係國際口味嚟講，熊個樣「有性格」啲，反而更搶眼（啩）~

本身熊就靚

你小卡，postcard中左咩

單眼皮係佢賣點

#SBS는_책임져라
#TakeResponsibilitySBS
@SBSNOW
#GetWellSoonWendy

班韓飯喺度推緊呢幾個 hashtag
有 twitter 既話大家都推下啦

其實我都鍾意熊個樣多d, 但講靚真係irene靚d

車厘都唔可以忽視
呢個忙內越大越靚！

唔使爭
你新抱最靚

車厘一向我飛佛

Postcard joy歡，小卡全車厘

點解可以咁快既
我有間仲等緊佢出貨

講靚 點解無人提wendy

係喎原來我postcard中左車厘

可能我早落訂掛
我第一日預售就落咗單

係五個都咁靚
每個都有佢自己既特質

由day1開始已經覺得sm呢方面計數計得好準
五個完全唔會撞形，總會有一個岩你心水

好期待你抽中d咩

無錯，個個都有自己特色，無多無少，五個啱啱好

Irene 性感額頭
熊 性感蠻腰
歡 性感腦袋
Joy 性感炸藥
車厘 性感甜心

我心中第一

仲有邊度有album買，好似周圍都賣曬咁

x2

點解可以重覆得咁厲害，根本仲難過抽中唔同既卡

Wendy

5個都各有特色 !
我菜就梗係正啦 。

有勇氣想試的話係一間爆曬佢就會架啦

其實一次過買咁多係好易中重複啦...
執貨條友一箱箱咁拆出黎俾你...
一箱入面大部份都會同一款卡黎啦

scrapbook ver 無重複係因為我分開兩間買...
證明咗我呢個理論係正確...
finale ver 因為要齊返posters 所以要同一間買...
咁咪中咗JOY 海囉....

既然係咁
你做咩要同一間爆

咁似乎係印刷商大量印同一款卡然後包裝
所以一箱入面全部一樣卡
如果係咁
不如同一家買 但分開訂單 訂單時間相隔長少少
咁樣佢執碟都唔會執返同一箱

同一間買但係分兩張單既話....
有可能唔會齊posters俾你架喎...
如果有分個人posters 既話...
我通常都係一次六隻同一張單...
咁買佢就一定會執齊posters

我睇返先知day2佢執錯poster俾我..
同一張單都執唔齊 差咁張歡
有冇人有多可以放/換

你喺邊間買佢執唔齊呀？
上去留個言7佢啦...

apple music..
佢俾多張幾張團我 但就係冇歡

我而家買碟都係去呢間買
咁耐以黎佢又無執錯嘢俾我喎
day 2 我無買poster... 幫你唔到...

高貴菜

打你老母

咁呢招都係留返無個人poster封面個陣用
之前仲以為你唔在乎海報

嗰堆碟有D 係同朋友一齊買啦
一齊買夠六隻唔使抽poster 呀嘛
我只係要咗張歡JOY, 其他無要齊啦...

尋日去話未有

好想要歡同災海報

無坐地起價咩？
想當年rookie 個人封面嗰陣炒到差唔多要兩舊一隻...

btw, 下次早d上豬媽訂啦

原來今次得一場fs?

平時都係會開四五場既...
不過而家咁既心情唔會再開架啦...
多撚謝晒SBS 啦....

豬媽等埋puzzle先一齊送

啤粒都好乖

Get Well Soon Wendy

903都播psycho

Hot Joy 拍咗片俾歡睇...
啤粒好有愛呀....

今場fs真係好有愛

放心好多啦

Get Well Soon Wendy

熊同歡爸都cap咗“웬디사렁해”上咗熱搜俾歡睇

有歡父母喺度照顧佢咁好好多
歡會好快好返架！

Get Well Soon Wendy!

我就知道你嘅話可以做到 歡你真係好叻女
點都會等你

Get Well Soon Wendy

貢茶珍珠果度

十年後再表演 psycho.....

歡呀... 唔好食咁多珍珠呀... 無益架....

聽到呢d消息就好喇，reveluv一定會等嫁！
Get well soon Wendy

飲貢茶點可以無珍珠
Get well soon Wendy

擔心左幾日 今日終於可以放心啲

知道歡仲係咁活潑開朗 個人即刻relieved左一半會繼續為佢祈禱早d康復 好掛住歡

Get well soon Wendy

同sm water taste like water一樣

Btw太好了，睇完個消息好warm，啤啤同我哋啤粒好有愛啊，大家都好愛歡，大家不離不棄咁陪住歡一齊走，有屋企人陪住真係太好了，見到歡咁正面好感動嗚嗚嗚我哋會一齊繼續為佢祈禱

Love you Wendy, get well soon~

Reveluvs at the doors of SBS

你個名 大三角

團粉 特別愛大三角

姐姐line又有愛 又寵忙內line到癲

Yes 根本RV 團魂超好 一直唔明唯4係咩心態...

唉 今次差啲就PAK

前兩日捱唔到melon已經唔使諗...
只係爭少少...

Melon 差幾個鐘渣唉..

我長刷24個鐘都冇用 差距越嚟越大..

始終無咗打歌舞台係會少咗路人去聽
班飯都刷得七七八八
無路人既話好難再創新高....

屌佢老味SBS

係 40% VS 32%... 南韓忍口味真係...

最pk都係sbs 唔係嘅話有stage performane應該可以撐到PAK

首歌要有多d unique listeners 先可以再刷高d
所以要吸到路人去聽先重要
而首歌越出得耐又無新路人既話就越難再上...
當然首歌可以逆行就另計啦

好在Wendy 嘅傷唔影響日後唱歌 (睇翻今日Fansign嘅feedback)...算係不幸中嘅大幸

下年 sm 應該出新女團啦

諗到𠵱個位真係好撚㷫sbs

真 正正常常上晒3個年末唔PAK就假
依家韓國好似已經周街播Psycho

melon 排緊第一嗰首太硬凈了

記得之前 Bad boy
外國就好多人鐘意 韓國一開始反應都唔係咁熱烈
難得今次個勢咁好
屌sbs真係好撚垃圾

頂 Wannie 唱 Speechless 諗落都想射 肯定上熱搜 屌 真係越諗越㷫sbs...

真心覺得sm本身應該係last一次認真對RV comeback...好在回響大 SM下年應該都唔會太gea 嘅啩...

Btw 我覺得Psycho 有BB 8 9成....rap位有啲怪但 有94line 神carry... 不過應該比BB更啱韓國人

BB R&B 神曲 韓國除咗RV 冇人做到 唔單只歌 人都好重要

sm 都機關算盡㗎啦今次 結果咁樣

真心希望Wannie唔好有咩後遺症

都唔係應該啦，係好肯定會出
始終都隔咗五年啦...
今年下半年cb三次玩到咁大已經係放養前既信號黎

根本今次就係諗住年尾show三次打歌舞台就收工...
過完年歌都廢事打直接去日巡...
$M都無估計到會咁樣俾SBS一獲繑起...
而家連FS都話唔開...
咁佢地真係提早收工啦...

半年3cb 真係好癲

下年我諗都等埋wendy好翻至cb㗎啦

可能下半年

好矛盾 又想寧願佢抖耐啲recover好d 又想keep住個人氣

係 FS 一場only好似

年尾大show 回響大 簡單直接

屌 sbs 啲人 真係做乜鳩

其實唔只 BB...
就算係其他歌俾其他團去 cover...
人聲同首歌個音都係唔夾...
聽落去硬係會覺得怪怪地...

Zimzalabim

咁都5個一位 真係人帶歌...

Speechless + Into the unknown..
我地會等到佢返嚟唱
下年cb起碼要下半年啦…

諗起都心痛

點解要我哋Wannie受𠵱啲傷

一個完美又心善嘅女仔...

Fuck sbs

最擔心係呢樣 暫時都未知..
希望好人有好報
佢依家咁樂觀應該都有助病情

係最擔心盤骨嘅傷勢...

我寧願佢抖耐啲啦…
咩野比起健康都係假
我仲要聽佢唱好多年歌架

真 聽佢唱歌真係入心

啤啤啲歌係好少有其他團official咁出cover 可能係四代最少
要做到個feel好難

最愛嘅PAB得2個一位真係千古奇案..

好似嗰陣係華山論劍 太多歌出

瞓前一貼, 我菜好堅強 !

睇完Wendy VCR 後嘅反應

不如你話點解rookie 都可以拎到9個一位呀...
呢個仲奇呀...

之前有好多都炒咗車啦...
你係未想聽返？

十年後再睇五人 psycho....

想開下眼界

做乜要咁睇唔開呀....
睇完唔使訓都似....

十年後可能啲師妹cover bad boy ,psyco舞台
變左經典金曲

夜晚訓唔著見識下都好既

第一首個開場證明咗白菜實力被underated
Ofcoz 主因係佢太靚

Hello 我想問根據之前經驗，今次海報gmarket 佢地仲會唔會再入貨架？
因為我之前唔記得幫fd買海報，而家想幫佢買番

如果唔入貨，係咪得ebay先有得買，因為我行左幾間cd warehouse都冇貨

入唔到架啦 poster係首批預訂先有
賣晒就冇貨架啦 怪就要怪$m underrate今次銷量
應該要睇下有冇人放

我唯有去睇日巡個時搏下日本會唔會有得買
唔該曬

以前d海報多到無人要...
而家想要一張都已經絕晒版

係囉 係咪第一次
後悔今次冇齊set

Hot Joy 又有新代言

我蝦翁

呢個牌子得把梳好用

又話專一？

唔好用都要轉洗頭水

#SBS는_침묵하지_말라
#SilenceIsViolenceSBS
@SBSNOW

#GetWellSoonWendy

韓飯今晩繼續追擊 SBS

Psycho最好聽嗰兩句合埋一齊.. 耳仔新享受
94和音真係世界第一 Hot Joy蜜嗓又係寶物
火箭隊Vocal尾機到..

Get Well Soon Wendy

好彩啤啤仲有熊Joy 撐住

Get Well Soon Wendy

Hot Joy 𠵱兩年進步好大

我個同事搶左我部電話

聽 Hot Joy 既OST 都已經甜到漏

我覺，而且佢唱既部份仲好似多左

以前開咪高音位會避重就輕 𠵱家係上到兼效果唔錯

所以唔知係咪我錯覺，依家好易認到佢把聲，辩認度非常高
而且我特別覺得災把聲同其他人好配合到

Ya 辨認度好高 佢係94同白菜中間做連接嘅最佳人選

只論歌唱 係Yeri嘅角色就尷尬啲

白菜唱歌水平其實underrated

忙內音色唱bridge位好聽

Hot Joy 把聲係最易認架喎

但我自己都覺得菜唱歌唔係五人入面最top

最易認係歡喎
joy都係近幾隻碟我認得出
如果你要我聽Russian roulette, rookie我未必認到

咁同94冇得比嘅 94太神 係sm至出到𠵱個配置

白菜唱到下 佢birthday party 唱candy 其實都唔錯

最易認嘅話我覺得係熊Joy 歡把聲其實可以好多變
不過一飯啤啤嗰陣狂loop啲歌已經一早認到晒啲聲

歡唔高音個陣你認唔認到？
咁rap個part實認到既，因為來來去去得兩個人會rap

冇難度
早期Hot Joy有rap line架 之後就俾晒車厘~
不過其實歡rap先最swag

我覺得yeri係用嚟平衡返red時無咁過火
Icc想像唔到無yeri係點

係 ICC 佢真係驚艷 好鬼cute

唔明強國嗰邊有一啲人點解咁鍾意踩佢

唯4都係非常討厭，唔識貨

咪係 我都好鍾意yeri , 佢同白菜都不知幾咁母女情深, 班唯4成日話佢哋關係唔好好戇鳩

你一定係聽得唔夠多....

我係覺得菜既水平係中上啦
top 就一定唔係架啦，但係唱起上黎都唔會失禮人

五個感情都好到不得了囉
都唔知邊忽關係差...

以我自己嘅價準，最易認由：
Hot joy>熊>菜>歡=車厘
歡唔高音我唔係好認到，可能平時佢好少有低音唱

原來大家認聲咁多唔同
下次可以玩認聲

我肯定包尾

真係廢

我聽翻早期少少既歌有時都分唔到初丁2把聲

出面啲cd 舖都冇哂啤啤碟, 賣得咁快!

倒轉播都認到呀

+1

認聲好玩啊知前記得玩咗個網上認啤啤歌嘅game，唔知有無認人聲嘅網？

好明顯我係
我今年spotify榜第一竟然唔係rv，上兩年第一都仲係啤啤
但今年我都幾有信心會俾返啤啤上榜

其實我覺得無比較就無傷害
如果用啤啤互相比較，菜唱歌真係無咁top
但我睇完其他團cover 啤啤既歌我馬上覺得佢五個根本係實力派

上年我仲係連登成日見到yeri搶咪gif
唔講太多了

其實佢把聲好易認
因為好厚，一開聲就feel到佢好似隨時準備好飆音
我反而唔識認菜同車厘

呢到無人會睇youtube飯整既lyric vid?
分曬line

會睇 但有啲聽得出佢分錯咗

其實我覺得yeri唱mellow(?)嘅歌幾好聽呀 我幾鐘意佢同babylon個首

我都奇怪佢點解知line
原來靠up主聽力

我覺得熊把聲最易認
反而歡同災把聲一開始成日撈亂

不過最近哩幾隻joy把聲真係容易認左
我仲以為係我自己聽慣左既錯覺

終於揾到個同類
我都覺最近呢幾隻好鬼易認災把聲
我只能說係咪佢條line多左
無理由係我聽力無啦啦好左

好想車厘再同其他人合作 feat 多D
當然佢再出自作曲仲好

自己聽都得啦，使乜睇

想聽歌詞點解

因為近呢幾隻真係有俾line佢突出自己把聲 啲外國fans都喺yt cm話Joybb把聲好正
高音又有信心咗 跟得佢頭號粉絲多 好charm

又一年啦....

Umpah Umpah 嗰下高音

可愛菜，年年咁可愛

其實好鍾意hot joy rap嫁，相隔好耐嘅second date成日煲都係因為hot joy

今晚好似會播返上星期聖誕party既片出黎...
$M 幾時放埋練習版 psycho 呀...

練習版睇死佢都唔會一早拍定掛 而加歡咁樣就應該更加唔會有

Dance practice 唔係派歌之前拍定嫁咩？

練習版通常cb前都拍好架啦
條片主要都係俾班PD同camman 睇點樣拍打歌舞台
你估真係拍俾班飯睇咩
dumb dumb 同 RR 都無放出黎啦

正常應該都拍咗架啦
$M放唔放出黎咁就一回事啦

熊個簽名對眼都變埋Psycho..

今晚mbc有冇舞台？

有個合作stage

我海執係白菜, 小卡龜, 大卡我溫

終於到

好正

4個把聲都好夾 有Wendy就完美了

車厘

竟然係唱呢首.....

熊 carry...
車厘唱咗幾多句....

車厘唱得少 但d和音好正

今年最後一個舞台...
咁就完咗...

佢等左尾先唱得一句

正到癲

菜又ending妖精

其實菜同車厘都唱得唔多...
菜開完頭之後就企喺度...
到最尾先唱多句...

btw, Hot Joy 把聲真係好正...

其實都係熊同Joy唱多, 菜變左做ending
車厘最少

Happy new year

佢唱歌好似真係勁左穩左 錯覺？

絕對係好左

到底點解咁少人放
揾極都無人同我換災同歡

Happy new year

Happy New Year呀啤啤and啤粒們

행복
Happy New Year
Get Well Soon Wendy

新年快樂啊各位

Twice個Twitter 宣傳Irene個舞台 JYP宣傳RV多過sm sm點做嘢㗎

你想要邊張 JOY？

媽媽新年快樂

新年快樂

新年快樂！身體健康！今年賺多d

新年快樂！身體健康！下年con希望見到你呀

無論賺幾多錢最終都係去番你新抱戶口度

究竟佢係邊個黎

唔係之前同你同房嗰個咩？

佢ac名好似係叫高祖喎

改左id咁耐你都唔知
枉我仲請你食糖水

鬼知咩
起你底又無record

我呢個名已經係進化左兩次啦

其實我都唔知
上次La Rouge有一齊食飯

下次岩時間又可以集體同daddy慶生
熱都好 開暑假要飛都無咁難 開十一二月 點去啊

叫得出你舊id我都唔新啦
今次去唔到 再上一次red mare有一齊食

掛著溝女

連你揀完唔要個幾條邨都唔流一個比我 我溝條鐵咩 你再唔介紹下 我要轉基架啦

我有車厘之後無再識過女仔了介紹唔到比你

我剩係記得食過火鍋

祝各啤粒 新年快樂!

笑死
啤粒們 新年快樂呀

我仲loop梗psycho
我應該真。痴撚左線

Hot Joy 應該係菜之後最多代言嗰個黎...

越南妹都有誠意過港女

唔好講笑，我見到有穆斯林cover，着住niqab跳

熊劍一齊拍廣告

delete 埋

想問下season greeting有幾多塊鏡送？

我有兩塊

睇返豬媽原來真係送兩塊
仲以為佢送左多左塊

路過想問下今次cb 係咪應該打唔到歌？覺得今次首歌同隻舞都好正

我係菜熊
有冇歡換

係呀 本身已經冇乜可能會打但起碼有3個年末stage
依家

又要每日一屌sbs

唔打架啦
就算無發生到嗰件事....
$M都係諗住年尾三個歌謠show上完就算，之後就去日巡

今次首歌係正...
多撚謝晒垃圾 SBS
搞到推唔到首歌 PAK...

我中咗歡菜

咁用唔到菜嚟吸引你

係好正
本身係熊貓 鐘意d清純路線嘅舞 但係都覺得今次psycho隻舞好型好好睇
sbs希望wendy快d好番

其實我無乜所謂
我同你換熊嗰塊啦
tg 搵我再講

新飯？ 睇psycho 入坑？

新飯留名

我係災同車厘
我想要姐姐Line

新飯 本命係菜同溫

我想要歡喎

你隊隊都總有幾個本命
要數應該數到1001

唔算係飯嘅純粹覺得psycho首歌好正平時係女團嘅都會聽下好唔好聽

我個人覺得睇psycho入坑。。。有點慘，錯過左佢地pab bb rr 既年代

有冇人係icc入坑

happiness
我都未入坑個陣，睇返以前既佢地覺得d舞呢幾年難跳左好多

大家都好早有時覺得自己bad boy先入坑miss左好多

我熊威武

放工經過人言和 又整多隻

我第一次留意kpop就係睇Apink，嗰陣係nonono，不過無入到坑，但係都鍾意佢哋同佢哋啲歌

巴打一抽中菜好勁，我加加埋埋以前十幾抽一隻菜都無

我係睇完 happiness 就俾菜迷咗.......

又係喎,, 前幾隻碟都中唔到菜

想問係咪係佢ig story睇到㗎？

Camila Cabello will reportedly release a remix of her latest single, “My Oh My” that features Red Velvet’s Joy.

無記錯Joy喺認哥有跳過佢首歌，有得一齊合作Joy一定好開心

最近呢個女歌手好似陷入左種族歧視風波，希望唔會影響到Joy

岩岩收到貨，佢應該攪錯咗，寄埋poster俾我

你邊間買

Yes24

頭先發現有張海報重覆咗，黃色 studio version 全體個張，睇下有冇人想要

係呀 我cap圖嫁

菜我反而係睇左綜藝先鍾意
樣既話我係俾隻熊吸引左先

你係咪第一批訂嗰啲 第一批poster free架yes24

你講起我先睇下自己啲poster
2張Finale 原來抽中咗歡.. 真係真愛嚟..

我睇完icc覺得全隊都正
不過睇完happiness 之後鍾意咗歡歡佢個高音好正

你買咗幾多隻scrapbook ver呀？
一隻跟一張架喎

兩張都一樣？
佢應該要俾兩張唔同款你架喎

icc 五個人先至係啤啤既完全體嘛，更係正啦！

各個version買兩隻
禁應該岩啦 我收到4張海報但有兩張重覆左

有無人係dumb dumb入坑
個陣佢地太似樣，妝一樣打歌衫又一樣所以一次過鐘意曬成隊

買兩張咪重覆左囉

因為scrapbook得一款poster

一張團一張歡
上次apple music就真係俾錯我

我yes24買兩隻都係一團一歡

哦～原來喺禁

Dumb dumb好中意聽菜嘅rap
不過正式入坑喺睇77個時嘅weekly idol

好QQ

今日 MB 一位候補.......
一位集氣啦...

初冠了

psycho1stwin

Psycho初一位粗卡呀啤啤

新一年第一個一位

96 line...

一位粗卡 首歌如果齊人打歌就正

睇sbs個初舞台睇到火都黎....

好似今個weekend 有 gmarket 公演...
到時應該有四人舞台....

係未一位公約要做既嘢黎.....

一位粗卡
Btw車厘個story

又佛系一位

Psycho一位粗卡

姐係點 ceo?

以後要改口叫金代表啦...

最鐘意買唇膏

真係第一個做代表

김대표님..

金代表個唇膏品牌會喺8號推出
大家要多多支持

係未要買啦？

Hello咁多位 Reveluv
今次小弟帶住新既Remix番黎啦~
系RV既新歌PSYCHO既Remix
希望大家可以比面聽下啦 我敢保證 一定好聽!

點解$m會比
好正

支持
巴打對啤啤佢地真係好有心

金代表

原來仲有另一款

好多負皮red velvet

好正 點解阿妹咁叻

係越黎越叻！
唱歌跳舞有進步
有自作曲，又有自己既品牌唇膏
有個咁叻既忙內，姐姐line 真係倍感安慰

多謝~有心我認既 但係今次新歌我真係鍾意到極點!!!
其實我係新歌出左2日後已經寫好左呢首Remix
不過諗住等到2020所以而家先出
any肥 多謝曬巴打~

改歌巴

total 3隻色？

呢個名唔錯 有人認得我做改歌爸都幾好

兩隻色

呢個名易記呀！

朱古力邊有人買

我

點解冇見過

辛苦哂呢位啤粒
真係多謝晒你嘅付出！

金代表出唇膏，一定要支持

平心而論，包裝同顏色都好靚
但點買到呀？一定好快又無貨

買嚟送畀人，自己用唔到

支持！

改歌巴係唔係啤粒？

我老婆係CEO

呢個remix都好聽

又黎越南
快d負皮

可唔可以出少少男人野

買黎儲囉...
上兩年佢地代言邪惡小屋....
我都買咗唔少化妝品....

化妝品分分鐘貴過買十張finale

梗係啤粒啦

無記錯你好似係熊飯

今日又有一位候補....
一位集氣！

2nd Win

Psycho 2nd win 粗卡

psycho 2nd win

好叻女，仲要過萬分咁高

叻叻 !

原來變咗音中史上最高分.. 冇上去打歌都有..
痴線架世一啤 叻女到

嘩咁勁嘅今次

點解唔去golden disc嘅

今日去豬媽con 呀嘛

四人psycho...

好空虛既舞台

恭喜啤啤
我愛啤啤

Psycho 2nd win粗卡

初初以為歡Part會有人唱咁樣都好嘅

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (97) - Get Well Soon Wendy!!

開新post....